1. convert_to_minmax.ipynb преобразует датасет используюя минмакс бокс. вычисляет расстояние между центрами минмакс и ответа

2. convert_data_offset.ipybn создает тестовый датасет используя handle_row_random_batch_offset функцию (в common есть и другие функции, которые работали одинаково плохо )). Параметрами можн выбирать количество перестановок, семплов и рандомизацию

3. train-offset.ipynb создает модель, cnn + fully connected предсказывает смещение минмакс бокса. Внизу выводится превью
